Dr. Seward is zeer geliefd, niet alleen door zijn gezin en zijn vrienden, maar ook door zijn patiënten, die sommigen van hen nauwelijks in mentaal evenwicht, apt te vervalsen, oorzaken en gevolgen.
Want ik heb een gedetineerde van a Lunatic asylum, ik kan maar één conclusie trekken: de sophistic tendenzen van sommige van haar gedetineerden leunen naar de fouten van _non causa_ en _ignoratio elenchi_."
Ik positief mijn ogen geopend op deze nieuwe ontwikkeling.
Hier was mijn eigen huisdier lunatic -- het meest uitgesproken in zijn soort die ik ooit had ontmoet --talking elementair filosofie, en met de manier van een gepolijste gentleman.
Ik vraag me af of het was Mevr.
